點睇donki啲便當

蛋包飯 雞塊 章魚燒
55蚊好似幾抵

超抵食我日日都食

邊款最好食

同日本便利店賣d野質素差唔多，要求唔高既話都食得落口既

有些不平

我對味道唔太講究 但好易食悶

奄列炒面

其實係幾好食，食過大板燒

咁貴又唔好食 你食埋我果份

呢個價食茶記好過啦

咖哩蛋包飯好食